有冇人同我一樣6:00被人叫醒

平時整咗幾多個鬧鐘都醒唔到,啱啱訓訓吓樓下有人大叫光復香港.吊,醒撚咗仲勁精神，但係俾佢嚇死

醒喇！一齊三罷！

光復香港
時代革命

大家出門口著多件衫,出面有啲凍,唔好比自己病